是日燒味晚餐

叉飯一定要配隻咸蛋

正 肥叉

唔夠肥

吓
我終於明你點解重我咁多了

太興？

正有冇4寶飯推介

你幾磅

唔係配煎蛋豉油嫁咩
咸蛋配四寶飯嫁喎

bmi 20

識食一定叫佢多色多薑蓉
之後襯D飯仲熱就篤碎隻咸蛋

叉燒汁+豉油+咸蛋+薑蓉 撈堆一齊

呢個時候D叉燒已經可以掉左佢

不

我鍾意隻味簡單d

好少食四寶

中出兄你個夢幻鏡頭又出現
Btw鹹蛋

唔錯 幾靚

叫師俄答多件油雞嘛